\subsection{Diagrammi dei dati}
Per meglio comprendere l'organizzazione dei dati utilizzati dalle varie attività svolte da jMAV risulta utile suddividere il diagramma in due parti: la prima porzione del diagramma mostra come sono strutturati i dati utilizzati principalmente nella prima fase di utilizzo dello strumento, la fase pre-analisi. Questa porzione del diagramma è rappresentata in figura \ref{fig:datipreanalisi}.

\begin{figure} [H]
\centering
\includegraphics[scale=0.45]{../dias/Dati/DatiFasePreAnalisi.png}
\caption{Dati utilizzati in fase pre-analisi}
\label{fig:datipreanalisi}
\end{figure}

La seconda parte del diagramma è quella contenente i dati utilizzati nelle due fasi successive di utilizzo di jMAV, la fase di analisi e quella post-analisi. Tali dati sono rappresentati in figura \ref{fig:datianalisi}.

\begin{figure} [H]
\centering
\includegraphics[scale=0.45]{../dias/Dati/DatiFaseAnalisi.png}
\caption{Dati utilizzati in fase di analisi e post-analisi}
\label{fig:datianalisi}
\end{figure} 
